原來好多人活喺平行時空 黨鐵冇開都唔知

尋晚發生咩事又唔知
真係想知佢哋做乜

放工返屋企打機煲劇到訓囉,大把人係咁

不嬲連登先係小眾 弱勢社群

香港好和平, 咩事都冇發生
你叫不醒一個裝睡的人

仲有好多人向住火車站方向行話想搭火車

連新聞都唔睇……

尋晚封哂鐵停哂巴士， 大把港豬，多數中年人， 係到自然自語問做咩事

依班人真係可以完全自我隔音，好勁

我d同事都係

證明示威者好克制 都影響唔到市民

唔好怪佢哋 要怪就怪連登冷氣軍師仲喺連登內訌 唔做文宣

我個Friend尋晚仲問我點解佢夜晚唔洗返工
屌真係平行時空

呢班咪就係成日話

「政治唔關我事」
「呢啲嘢我唔識 淨係知暴力唔啱」
「外國勢力！」

嗰班傻閪囉

真宅男宅女

正一死港豬

一於全民戴口罩幫手指路/解釋來龍去脈

新香港人都好多咁
有得食就夠

大把人係咪，之前賣晒廣告電話詐騙幾個月都仲有人被人偷呃幾千萬

其實我出到去都係咁
因為出面都好多廢老藍絲
所以成日扮傻扮港豬
唔想比位佢地入罵示威

尋晚出佐敦義載街坊返屋企 見到幾百人等緊巴士
心諗明明話停晒 點解仲有人等
d人剩係識睇whatsapp wechat
forward fake news 有用嘅就唔識睇

係 正經訊息唔撚信
信埋曬啲廢藍假黃fake news

我老母公司同事同老闆都藍 無撚腦亂跟風果隻
依家我老母醒咗 同事forward比佢
佢會forward比我哋睇是咪真
依家我哋教佢要知係咪真 睇新聞
新聞唔會呃你 cctvb除外